當年第一次揸車去邊到？

啱啱考到，諗住石澳大浪灣操好盤軚先 巴打有咩建議？

同埋平日去好似少人少車啲

送人返學

係袋鼠國
3日由cairns渣到去canberra

麥當勞drive-thru差D炒車

照揸出街

攞架工司車食消夜

當年係
龍翔道->青山公路->打磚坪街->沿路番去

返屋企
第一日出車 就去青衣 當晚就有人派彩畀我

踩哂全香港咁濟
行咗成缸油

第一次我建議搵條友 揸咗多年車既人坐係副席睇住你 再去靜既地方學泊車

深夜既元朗工業村，揸俾老豆睇，等佢放心就俾我揸出街

係停車場踩左半個鐘

去九龍塘練下泊車同出路口先

係九龍城車房揸番屯門
狂入錯路口 係老龍深水埗出口落左去又係入口番老龍 但過程係唔發覺只係覺得如平時搭巴士唔同

撞左車

今晚我地上秋名山

唔好睇小石澳
有啲路都幾窄 仲有啲仆街城巴揸都過晒線
西沙公路再入清水灣道去布袋澳唔錯
車少 路闊 景靚
仲有個大停車場比你練泊L位S位

楂車返屋企

走返轉秋明山先

秋名山

識人係柴灣入機場
坐佢車爭啲死

去左深井嘉頓 上左大山

港島揸車去觀塘搵女友, 不過行紅隧入左自動收費, 等人黎收錢

要操車去將軍澳 調景嶺啦
車少人少路闊有迴旋處玩下

同你一樣
不過我rr3係深夜，係星期日

識揸車朋友磅住 荷里活廣場->粉嶺

將軍澳好好揸 我都兜左幾次先夠膽揸出去

車少人車可以操乜野車？

揸車最緊要識留意路面情況 同 點處理 啫
無車你點行都得啦

東京有樂町去伊豆
出公路已經嚇撚死

沖左落海

西九揸番屋企

照去唔係會寄返張單比你咩

美國
LA > Vegas

大埔去筲箕灣

九龍塘.... 學車

係市區玩街坊彎

揸部5.5由葵涌揸去屯門 差D射埋架貨櫃到

翻大學做實驗

由葵涌揸番沙田，成年無揸過車好緊張係停車場行左陣先夠pot 出街，之後又行錯路去左瑪加烈揸左個幾鐘先番到去

個時唔識咁多

唔計過完戶果程車 第一次就去昂船洲大橋 橋底

大埔去海洋公園行埋紅隧，見我p牌無車敢埋黎

我都想知會唔會寄返張單俾你
搞到每次過都要望得清清楚楚排返去現金條隊
其實如果錯左我都會直行直過

去尖沙咀海運

深水埗去大埔

上大山

夜晚九點幾由馬鞍山一個人揸返東區

想問埋巴打跟邊間買保險？係咪冇保險就算借人車人地有都唔揸得？